Cestovní ruch má pozitivní vliv na život člověka , protože rozširuje myšlenku člověka a take jeho vnitřní svět .
Člověk , který jezdí často po světu má jíný vzor než ten , který sidí doma a nikde ne jezdí .
Cestovní ruch má jenom negativní vliv na peníze cestujicího , ale teď máme mnoho služeb cestovní ruch , kteři může najít nejlepší cestu pro vás .
Kvalita služeb cestovní ruch záleží na vaší peníze a potřeby .
Napřiklad , jestli chcete jet do Turecko , mužete zaplátit pětset dollaru a bydlet ve 2 - hvězdovém hotelu se snídanim a taky mužete zaplátit tři tisice dollaru a bydlet ve 5 - hvězdovém hotelu se „ all inclusive “ – co známena , že mužete jíst celý den a noc , a mít jíné kvalitu cesty .
Strány jako Turecko , Řecko , Thailand a t. d. jsoularní strany pro cestování jako Kazakhstan .
Myslím že to je problemo celou strany , protože v Kazakhstanu máme taky mnoho krásnych míst , ale níkdo o tom ne zajíma .
Abych zlepšovat situace , vlást musí najit investice a změnit obraz Kazakhstanu v celem světě .
To známena , že peníze s investice musí jit na rekonstrukce a stavbu všech turistické zajímavych míst Kazakhstanu .
Taky musi byt udělana velká reklama ve cestovních kancelařích , protože oni mají velký vliv na vybor místa pro cestu .
Myslím , že cestovní kancelaře bude mit práce i za 50 let , protože množství lide ne chcí a nemá čas , abych najit nejlepší cestu pro sobě .
Proto myslím , že v budouce ja take boudu využívat cestovní kancelaři pro cestu v jiné strány .
